我會唔會因為我粒cpu唔係k板，而條 ram要 降番落 2666mhz

如我cpu 係intel i7 8700,gpu係rtx 1080, 8g,底板係 ASRock Z390 Phantom Gaming 4, ram係Klevv Bolt X Series DDR4-3200 MHz 8GB x2 ，我會唔會因為我粒cpu唔係k板，而條 ram要 降番落2666mhz?

Rtx2080

開xmp/手動超上去
你買個條叫超頻ram
2666以上既都要入bios設定

Btw on9
買z板唔買k u

8700配Z390

解決左我盲點

我原想買z板，留番之後擴充，我唔知行超過2666 mhz就要超頻

我見z板同 b板差唔多價錢

ASRock 華擎 Z390 Phantom Gaming 4 Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B $1090

Asus Rog-Strix B360F-Gaming DDR4 LGA-1151 ATX M/B $1110

你用敗家之眼，同asrock最平個塊z版比

我岩岩學砌機，咩係敗家之眼? 其實 係子面上z板 擴充能力大過b, 起碼可以oc, 咁樣講我岩唔岩？

你用非K CPU想OC

買2600x算吧啦

電腦白痴都係用2600 算吧

2600x + b450M 3200mz ram

其實條ram超唔超頻係咪都係睇底版，唔太關粒u事？

yes non-k u都支援高頻ram

睇下條ram本身超唔超得 不過底板要有得超頻ram
如果底板無得超 就會限制咗係cpu裏面記憶體控制器最大嘅頻率

2600 變咗新手入門機

點解會開唔到

之前我唔想超所以買左2666算，不過近排想想下砌機唔超又好似好唔抵咁。。。

超唔超頻我覺得對新手黎講真係好難決擇

人地都講明唔識超仲叫人用amd

xmp自動超，你禁粒制都驚，俾2舊我幫你超

amd cpu唔超頻，用唔到咩